覺唔覺得d人係自修室用氣聲傾偈好煩

屌你老母仲有幾日就考final
後面有兩條八婆用氣聲傾撚左成粒鐘
話完都仲傾

屌 要吹水就出去吹啦臭閪dse雞

咁撚鍾意傾偈點解唔去Starfucks M記
又可以影埋相便扮勤力

又係上網屌唔夠膽當面屌

覺
小弟第二年dse自問考前成年都開始有去自修室
果時就已經有好快呢啲野
屌你老味又打車輪又食薯片又咩咁
後尾拎左個大耳機姐曬隻耳仔算數

如果係靚女呢

我咪話屌過兩次
係佢地不斷嘈

大學圖書館d仆街鬼佬直程大大聲傾 仲衰撚過蝗

其實壓低音再講野比起用氣聲係會冇咁明顯

氣聲

我都咁覺得 (氣聲)